中三學生寫定遺書上前線

班90後中三做緊乜撚野？點解我地可以去MK 行街唱K睇戲食飯上高登 屌哂我地咁多個老母 我地早十年識咁做 班細就唔洗今日受苦

屌 仲要識寫定遺書 真係好心up 我地都係老屎忽 戒手就識 喊苦喊忽就識 十年前我地有無走過出來？大家一齊出來 保護前線 保護下一代 有呢班咁識諗既00後 香港不會死 但有一個夢 不會死

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never